PS5外型較差絕對值得原諒,原因如下:

首先,PS5外型其實唔差,第二,其實SONY唔係想設計得咁差,但係為咗散熱先被迫咁做,外型嘅野唔係咁重要,你靈丸外型靚一靚但用一個月就打柴,定無咁靚但用十年都唔壞?!相信大家應該理解

咁你究竟覺得PS5 外型較差定唔差

BOTH

樓主智力較低絕對值得原諒,原因如下:

1. 仲係小學生黎（小三）

2. 讀特殊學校

3. 老豆老母都好辛苦 要照顧佢

4. 細細個已經食雞唔食雞皮

5. 食橙食埋橙皮

6. 之前佢表哥已經係呢度向大家道歉一聲

我個靈丸靚過都勁過幽助

原來食雞要雞皮
咁叫雞要食埋雞皮嗎？

高登潮文都唔識，好打極有限

M$ 搞到sony 要玩超頻追機能， 對佢散熱方面唔睇好

好有型

已成歷史文件

乜嘢靈丸? get唔到

諗左陣，寧願

唔記得隻字點寫，所以打靈丸

Ps5玩到十年?

當然得

靈丸沒擁抱 藏馬可到老

反光白色膠樣，洗衣機就話得姐

變幽遊白書post

跟據你嘅理論, 咁溝女唔洗睇樣啦。

內在機件靚咪得囉, 外在佢都唔想咁但冇計。

唔洗睇樣，睇錢已經夠